十月一號 十八區慶祝地點已出！！！幫手宣傳

北區：北區運動場
大埔：天后宮風水廣場
沙田：新城市
黃大仙：黃大仙廣場
九龍城：亞皆老街球場
深水埗：深水埗運動場
觀塘：apm
西貢：單車館
油尖旺：麥花臣
葵青：葵涌運動場
荃灣：沙咀道運動場
屯門：屯門公園
元朗：元朗公園
南區：香港仔中心
中西區：中山紀念公園
灣仔：維園
東區：太古城
離島：東薈城/梅窩碼頭

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

up

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

建議多區起義

推唔郁都照推

如上

推

有無人整圖

多區集會

推

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

嘩 中西區果個位好近中聯辦

推到有整圖高手

推 18區起義

點解唔集中一齊

垃圾p牌照推

要多人過8月5

慶祝姐

點解要集中

集中一齊班狗圍起上黎死晒
國慶咁開心 當然要18區慶祝 就算無煙花都有tg放題

係

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

天水圍呢 去邊好

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

中西區終於離開添馬

tui

等左好耐終於有post 咁撚高興 一定要出去賀一賀佢

p

中山公園好近中聯辦

推啦

分區玩定集中玩好d

推！

agger

我都想集中，但一集中九成九又玩封鐵
調返轉諗，十八區包圍港鐵站其實可以諗諗

18 區會唔會太散

5-7 區可能都可以？

民陣有無攪遊行？

push

十八區會唔會太多
8區?

推呢個

上次8月5最大問題係唔夠警察無目標 睇幾多區時要諗下個句有咩國旗建築
同埋上次七區後有人建議改做三區 呢個要再討論

推一推

光復香港

好感動 終於出來啦

睇佢點封晒咁多個站

no

係，八區做唔到效果，同埋同區方便走

十八區一齊慶祝

天水圍呢

18 區 每區人少 係咪仲危險

每區少極都有限

元朗區

ok

玩大佢

國慶

每區都有煙火幻彩匯演，全港慶祝

推唔郁

推下

亞皆老街球場太細 轉去城寨得唔得？

多區起義

好興奮呀～

Push

定係好似5/8咁 係七區搞？
分散得黎又唔會太少人

18區真係太多

同埋地點真係可以傾吓 好多地點都唔方便

721 811 831 新屋嶺

幫推

乜旗都舉係唔撚舉中國五星紅旗

八區已經夠
真心
太少人好危險

請大家幫手推此post:
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

想問問十月一號個陣喺唔喺要早到場,慶祝呢啲大日子唔想遲到

推撚爆佢

18區太少人 有咩事亦都支援唔到 因為個個可能都收唔到訊號 亦都未必及時通報

一早傾定先係好 早啲傾就可以慶佢老母

612 721 831 新屋嶺集中營

重現8月5

行動post？推

黨鐵十八區都停駛，大家留返係自己區賀一賀佢

18區太多
跟番8月5?

十月一
當然要慶祝建國七十年
我地一齊唱國歌(願榮光歸香港)
一齊搞大佢 🥳🥳🥳

推 期待10.1

支持 分散恐怖份子兵力都好

十八區分到咁散，仲要係集會，洗鬼出tg咩

同意呢個
分咁多區最大問題唔係手足太少而係係記者太少，d 狗無鏡頭更加亂鳩黎
真心唔覺得分太多區係好事

十八區起義

Okok 幫推 賀佢老母

孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區自治隊 ，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！

推推推

每區先搵個點集合有返一萬二萬人 唔信黑警會搞到事 。

夠人有可做18區人鏈

邊個話架

Yes
黨鐵封咁站就收皮

18區太散

賀佢老母

推唔起

賀賀佢

要開始做宣傳

呢個要推

多區

搵人整圖thx

推兩推

啱
要諗埋記者點算

推行動post

推呀

行動post無人推？

Push ar

可以加天水圍公園

大家今日入屯門唔好同我爭食
加藤屋下午茶餐

文宣

中山公園極近中區警署

10.1

18區tg 匯演賀國慶
國慶第二日 國際新聞係全個香港都唱榮光歸香港加埋班狗亂咬亂打 大規模搜捕賀國慶 支那會唔會激到吐血死

如果1/10係中山紀念公園掛滿世界各地既國旗 特別係美國英國德國國旗 🇺🇸🇬🇧🇩🇪 到時一定好震撼

會唔會太分散

集中反而比人打獲金

十八區太多，好似上次罷工咁集中五至八區比較好

識玩 推

天水圍都冇

支持
但太分散 人少易被包圍
手足好難保護自己

天水圍去邊

但係大家留返自己熟嘅地方 會安全好多

一係元朗區改天水圍公園

922 和你塞 和你shop

集中攻港島政府建築物啦

再嚟多次8.5冇用，我地要做啲有象徵性嘅嘢

十八區黑旗

西貢區點睇都揀將軍澳啦

5／8 試過

頂盡3區好

終於有行動post
推到有文宣重建連儂

唔係大V面具圍政總咩
btw照推
Push
Push
Push

集中少少比較好

元朗公園好偏僻，
轉去西鐵站或者附近足球場會唔會好d？

其實集中一個地方聚人會唔會好d？

5/8都冇封站

推，但分咁多區會唔會分薄左手足

可以試下

特別依家佢地鎖鐵 + 搜gear

好難再好像以前 聚埋一齊打

人手封站

封左一朝

本區搞 應該會令更多本區人出來

同時會分散黑警

我諗佢無可能區區 幾十架 豬車

果日18區 可以考慮塞主要幹道
令佢地無法大量集結
逐個區擊破

不建議中山公園 之前講過冇路走 好易包圍

開放討論，試唔試九區先，可以半均一區有兩區既人，增強攻擊力

記者人手問題好緊要 建議七區

天水圍呢？
公園

支持天水圍再開

721
811
831
新屋嶺

推爆

大埔風水球場太細

集中一區
賀人大壽
人丁單薄 唔係咁好
要全民皆兵

唔好屈係商場啦，出街呀！

集中一區齊齊唱歌
賀佢七十歲老母大壽

百花齊放

Push ...
行動post
大家會唔會投票
分幾多個區進行
集中一區或者三區還是十八區 ？

收皮啦 要多區呀

唔使收皮嘅
要討論下 ..

18區 , 最後區區得幾百人
完全無用

又排將軍澳撚

之前 已經講一日一活動已經夠

分散18區， 人數分散 變成不痛不癢

18區攬炒！！

正喎

一係分三區

新界(沙田) / 港島 / 九龍(尖沙咀)

18區太多， 變左區區幾百人

無煙花就18區tg匯演

分散左18區， 唔夠人，和理非會擔心

考慮
斷交通
同要攞gear

3區太小

85分五區都有地方變左毒撚冇人理
18區會令個問題更嚴重

放TG的前提 係個地方夠人先可以。

實比狗反對

推！！！！幫蚛共大肆慶祝！！！

點行 游水？

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

十一集會

18區真心太多 人數一定唔平衡

可以參照8月5嗰隻玩法 遍地開花
覺得多區集會會多啲人 因為唔會有封鐵封路

支持8區

3條一齊啦

full gear 慶回歸

幫手

點解分咁多區....???我覺得分3大區都可以
港島九龍新界.....

幫

有冇圖？

,,

要多啲人 係封站下都去到
同 容易攞gear

仲有方便撤退

晏就地區慶祝，8點去尖沙咀同灣仔睇煙花可唔可行？

已經無左煙花

希望果日 唔會去到尖沙咀，灣仔
去到代表 黑警維持到秩序

自己行番自己區有咩事可以番屋企，唔洗搭車唔洗驚停鐵，可以瘋狂行港鐵站

其實十八區會唔會太多
驚每區都好少人
好似8.5咁七區好似好d
再唔係加埋將軍澳 變8區
集中返少少 等每個area多d人會安全d

唔係放上天隻煙花，我想睇射落地嘅煙花
70週年維港有白色煙花睇實好感動

agger
頂盡8.5個七區加將軍澳

就申請晒呢啲位附近遊行等佢全部交通封晒

集中玩國際上會唔會make到多d noise?

沙田正 主戰場新城市

18區太多喇 八區會好啲 多啲人手又可以分散 同埋北區點挽

五大訴求，缺一不可。

721 811 831 sun uk ling

日文版 願榮光歸香港
有日本朋友製作了《願榮光歸香港》日語版，通過博客給《立場新聞》發佈。日文歌詞如下：

なぜ ここで 涙流るる
なぜ 人は 怒り震える
顔を上げよ 叫びよ 響け
自由よ 舞い戻れ ここに
なぜ 恐れを拭い去らぬ
なぜ 信ずる道を退かぬ
血を流そうも 足音よ 響け
自由よ 輝け 香港
星が落ち 彷徨う夜
霧の向こう 角笛が響く
自由を守り 皆 戦え
勇気 叡智 常しえにあれ
夜明けよ 照らせ この香港
手をとれ 起こせ「時代革命」
この民主と自由 永らえんことを
栄光よ ここにあれ 香港

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

前提要多人

如果要分區
要考慮3個問題
1.封交通有無 其他方法去到
(東涌係呢個原則下 肯定要獨立搞一區'

2 會唔會考慮涷結黑警移動能力
例如 塞死交通主要通道

3 每一個地區集會要面對的附近警區

例子

元朗+天水圍 附近有4個犬署
(元朗+天水圍+八鄉+落馬洲)

沙田+大圍 附近有3個犬署
(沙田+田心+小瀝源)

元朗公園

申請18區集會
但聚人集中係5個區可以啦,18區真係太多

同埋去商場會唔會好D?
點解要俾空間班狗開槍,又辛苦自己?

721 831

有我地呢

but 分散咁多區好咩

分到18區咁少人仲要商場，個效果應該係放假行商場咁上下

っっw

幫你

全人類同我出嚟

十八區好似好癲，不過今日既香港人應該得

集中封鐵封路疏散難
街坊慶祝完可以隨時返屋企

推，到時要見到大家，再黎一次200萬人

十八區慶祝，可以夾一個鐘數去同一個地方會師

推 出嚟呀大家
十月一號前日日都搞壇嘢佢嘆
十月一號更加搞大佢

人多事成

同意多區，但18區好似太散

八區好似係最好？

都係，可集中少少，18區怕唔夠人

P牌推唔郁都要推

721 811 831

1/10一定要煲大佢
唔肯係連登po, 仲要離開同温層
難得今口何妖清晒牆間接幫連儂牆做宣傳
全世界都知連儂牆會有新野，要痴滿仲，仲要whatsapp, fb, ig都要po晒出黎/四圍傳
好多中年黃理非都冇連登，唔知日程
我屋企人岩我講先知聽聽日和你塞

會唔會街道靜坐，坐滿全區

例如，坐滿尖沙咀、灣仔、沙田等等

置頂呀

依家黨鐵下下封站
真係要分區先得
但真係要夠多人

721 831 新屋嶺

55

元朗國實有煙花

十八區無天水圍

隔離POST講緊5區集
18區, 唔夠記者LIVE, 好危險

西環！只要虛張聲勢，幾十人個街坊裝都要擺暴狗布防。
禮賓府！只要虛張聲勢，十零人去遞信，都要擺暴狗布防。
星期一至五中環港交所，春袋。香港最大春袋唔係機場 唔係立會
係港交所
就算沙士時期每日交易額創新低都40億
8月平均每日交易額86億
搞一個半晝已經夠收政府皮

10月1日 五區革命

隔離又話五區，即係點啊！

利申：點都會出

行動post up

推 10.1

一定要賀佢老母

tui tui

點解有d區揀既位置咁僻？直接係該區最大既商場度集合咪仲好？又可以迫使到落閘

推阿 我要推到有文宣圖!

整左中英文圖, 有用就print出黎吧, 連儂牆係時候要貼野了

~

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

我都讚成多區開花
只係我覺得18區好似多左d
會唔會5-6區將人群集中少少會好d？

其實我哋目的係要人多，如果係由和理非主導，唔遊行但好似人鏈咁各區夠人塞馬路静坐連埋一齊，有冇得唸？

建議就算勇武出，都唔好咁早set road block 同行動，比多啲時間和理非，聚焦國際。

點解我哋要跟元朗國
明明天水圍人質素咁好……

我都唔明
天水圍咪天水圍區囉
係都要叫做元朗區

文宣變左金鋼棒

10月1日 五區革命

會唔會傾下個共識？

葵青同荃灣變做荃葵青會唔會好啲

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

真心 絕對得 我信香港人

夾個地方升旗禮

人多人少你預唔到, 驚人少直頭唔好搞
八五係罷工, 有好多會遊行嘅人當日係冇罷工
冇記者咪由和理非拍片囉

最大問題係十一黨鐵一定收皮
新界地區你只要考慮地形問題
例如東涌行唔到出去
而屯門元朗天水圍之間都係鄉黑村落
屯元天一合體等同推人去死

反而九龍係連成一線
你只要考慮狗屋位置同埋點樣拉得平均少少
冇切要跟18區黎分

集合點愈多愈好
你唔夠人時, 狗更加唔夠
真係唔夠人時, 手足熟路, 跑到返屋企嘅機會係好大
相反, 你一開始唔夠集合點
大家齊齊衰喺黨鐵衰喺RB

天水圍大軍應該去邊

可否一搞十八區

就算跌鐵，都應該聚到5-6 區

我地係要跌鐵到聚到人，唔可以太少區

但又要多到分散對方人數

我覺得5-6 區最好

可否不* 揨18區

唔夠勇武，陣間比人撘鳩晒啲 和理非

可否不* 搞18區

唔夠勇武，陣間比人撘鳩晒啲 和理非

你作呀

推！！

全民吹雞

十八區港鐵停駛

我又咁諗，自從黨鐵配合中共，依靠其他交通好難做到大批大批人由一點運到另一點，令手足被迫多數打陣地戰

但係抗爭時各區開花都依舊出現，係因為有大量街坊一齊撚狗，所以我覺得萬一各區有狗發癲，要考慮埋街坊戰力，而且街坊續戰力幾高所以分開多幾個區反而令狗力分散

Btw佢為東涌撚提提大家，當日大家咪撚入東涌，到時又變困獸鬥東涌交返比東涌人之前兩次東涌都會出畜龍，可惜仲未解鎖tg

pppp

18區太散啦 我記得8.5都冇咁散

分區係好 但分得太散 仲易比人捉

十一應該搞遊客區而唔係玩十八區啦

同意分區,但18區好似太多wo,定8區/5區?
尤其元朗呢D藍絲區,實會少人
唔夠人->和理非就會驚->唔出尼
分散哂又難支援

18 區太多
第一，有事發生，記者唔會夠，影唔到好多野
第二，唔係區區都咁多勇武，會危險

推，如果真係18區都咁上下規模，絕對引起國際注意，外國想幫手都更多籍口

推呀！

急不及待想玩玩

10月1日 全港路祭習近平

因為想少啲人,唔想中共難睇

因為想所有和理非都參加到，參加完可以返到屋企，既係街坊，亦係義士。

咁班狗咪一樣分散囉，怕咩喎

咁個區既交通一定封晒

其實十八區都得，但唔建議集會地點係室內，係室外好d。

交通方面：區區都一定會封

警力方面：大陸武警入警隊已經係事實，分區根本分散唔到警力，反而分薄左示威人數

只要人多集中， 交通&警察反而問唔大

最重要確定101 目標主題

我都覺得可以，每區十萬人起跳係基本。

尖東海濱長廊人鏈舉反共標語，上國際都好睇喎！大家一定要舉標語，唔系會比大陸cap圖話我地上街慶祝國慶架！

建議九龍城轉地方

急不及待想玩玩了

y

室外搞同埋唔算太就腳

puah

Element 先係黨鐵最值錢全資擁有資產，你地走數十幾蚊車飛有撚用咩，重要又拉又鎖，一塊地面雲石都一萬幾千，放眼世界唔好淨係識去沙田新城市，今次去見識下大陸客至愛高鐵徬頂級商場

堆呢個

分得太散
上次五區已經散散地喇

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫果褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

.

其實五區會好d

推!

Tui!

陰司紙！
黑旗！
準備

伏到
不推, 自己FC下先開PO啦細路

推阿

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

區區有tg party，
個個興合合
直頭係大事興祝啦。

一邊燒黨旗一邊放TG
又煙又火 諗起都開心

推 十月一玩大佢

大埔又風水。個場太細。

唔係五區革命咩分到咁散少左咁多人咪即係送頭

101賀下佢！

元朗嘅話點解唔迫爆大馬路或者元朗劇院條路
元朗公園俾狗圍點走?
匿喺百鳥塔入面?

Plan b

Tui

831